【改善連登由自己做起】各位連登仔，不如大家一齊戒一個壞習慣：回覆引戰post

連登有部分會員因爲唔同嘅原因，會喺頭幾個reply寫一啲WTF嘅留言，專登想你回覆。

如是者，個討論就spin咗去鬧佢，而唔係個po原本想講嘅嘢。
成班以爲自己幫緊手嘅人，其實搞到頭幾頁全部都離哂題，原本想討論嘅人（或者睇討論嘅人）亦都費事再讀落去。

我專登blur咗啲名，因爲呢個唔係你block佢就可以解決嘅問題。
你越係回覆佢，佢就越過癮，何必呢？

推

知道

立場保持鮮明，不使用連登仔，兒登仔，黃衞兵等稱呼同路人，支持不看不回不推膠post分化post 。保持獨立思考，堅持fact check， 不回不幫五毛岀糧。subscribe and block 對家, 一開post爭做#2。狙擊網軍，增加維穩成本。

「連登仔」呢個label係中性㗎。

好

岩岩先同friend 講連登依排多左好多人引戰 同好多人好燥底打埋d溜打comment, 好多熱門post 掃到第5頁左右就變左係大家同個條友嘈交，有時已經係離撚哂題就係想屌柒個條友，無哂d理性討論post。其實真係硬係有堆兒登仔attention seeker, 佢個目標都唔係要討論咩，只係自己肥毒柒想有人喺網上give them some shit, 所以最好方法真係由佢地on 9

個個都保持清醒咁上連登，佢哋點帶都帶唔到風向，推

今日難得有2個高質post

多謝手足令我覺得連登仲有希望！

Push

戎打J

負皮佢就算

agree

難得嘅高質post
樓主有heart

嚟緊立法會選舉應該越嚟越多

連登一定亂曬，對家仲未開始做嘢之前，我哋有冇方法可以講解下何謂吹風向，同討論下應對方法。

咁就成功引左16個reply

對5毛，一定唔夠人多。

要學習下泰國人應對，一句幽默好過打十句NMSL

但幽默感真係唔係人人有，唔知有無教學？

講好耐啦
啲人又唔識用不推文

原來樓主都有capture到呢隻
但最近明顯地多左好多

不推文都唔夠
係要無視
要睇得出佢目的就係帶走討論焦點
呢啲顯性引你駁係其中一種
更多係引去討論啲女 討論身材
只要主角係女人就會留言話好想屌

岩 推

高青巴必推

始終見到人搏屌係好想屌到佢屎忽開花
但貪一時之快就會令成個焦點shift走

終於有人發現
反送中開始已經用緊呢招

高質，以後見到引戰post腐皮上一頁就得

但咁都有8個正評, 夠竟係真心膠定同黨

講得好

齋屌不如算啦

我覺得唔止係seek attention咁簡單
係大量而且全部都係頭幾個comment
前排都一直有一班引導風向去性既話題而shift走焦點

如果呢8個係同黨
咁都大概可以估算到五毛比例

直頭唔應該block
正確做法:
負評—>繼續睇Post

block左你睇就乾淨
但無ac既人就照單全收
所以負評再無視先係最好

咁我諗至少有一兩個係手殘㩒錯制
仲可能又有一兩個傻鳩唔識睇字又㩒錯

五毛其中一個任務就係煽動仇恨，令討論失焦，無人再關心個post嘅原意

咁既話我仲擔心

推高學歷巴嘅po！

一個人只要fucking care一件事，凡事輕鬆勿認真就ok

仲有兩樣野大家可以做去抗衡班五毛
1. 唔好只留意熱門，留意埋最新/自選台F5，
見到有價值既post搶頭幾個comment，
因為除左內文，頭香就係最多人睇

2.認真回post引起討論，唔好只留push，幾個人討論好過一個人狂push

奈何關心得政治既多數都係熱血青年
難以置之不理

香 港 國 寶 ： 許冠傑

入面已經有幾個示範，為屌而屌

自己ff無問題
唔好比人引左去討論囉
ff完留言就討論返正經野

推！ 我都覺得成日d人騎劫左個post

反而呢啲post無人so

有無人同我一樣已經少左好多上連登

Eg
慘過返印度

唔評論咩人啦
但要知咩應該覆咩應該無視

次次都無視

推依個

有時見到啲negative comment
唔好理 討論番原本要討論既野
呢啲通常都係真-引戰狗

係！

唔理就一定
睇得多見到有d po頭幾個無五毛就會分到
邊d應該推 邊d唔應該推

我覺得會打回覆嘅人要自己主動block五毛

討論區三種人：cd rom ，有ac唔覆，有ac會覆

會覆果啲主動block毛，咁其實已經冇野可以阻到人討論

真係岩 啲五毛成日霸左啲第一個回覆 睇完重點就見到五先留言 好多手足都忍唔住覆佢 真係唔理佢先係高章

會 但諗諗下覺得唔係應該唔上連登 係諗下點解決

追蹤廢青巴打
個個post 都高質

要推啦

可能用回覆數目嚟claim錢

#9 嗰個唔係五毛
因為嗰個post 啲排版好差下
同埋寫得太張太密 好長氣

有用po要推

唔關係咪五毛事
係搞到討論離題嘅問題

唔好俾五毛sidetrack哂啲正經po

推一推
呢幾日我追蹤班五毛係咁出post
除非好多人落搭
否則我就咁留低個負評就走人

唔好理5毛引戰，由佢沉

標完拉直接走啦

上左咁耐都要半block mark人

之前有個po有excel list

光復香港 時代革命

push~~~~~~~~~~~~~~~

Pish

推！

推熱門